7蚊買長和 揸足30年 青衣居屋股神身家逾億

陳先生透露，80年代以平均價約7元購入11萬股長實股票，多年來一直收息，約10年前以70元左右放了3萬股，現時持7.6萬股，不賣原因都十分簡單：「因為我揸實物，賣又麻煩，所以咪唔賣。」

陳指自己多年來亦持有當時以7元購入的滙控、中電等未放，亦都沒有計算回報有多少，「多年嚟都買過好多股票，但係出出入入，都冇佢（長和）咁好賺」。他更向記者稱，現時持有的股票，淨收息一年計已穩袋500萬。假設其資產平均股息率為3厘，其股票價值或高達1.7億元。2015年長和曾經進行世紀重組，當時和黃併入長江實業後，長江實業並更名為長和，長和再以1：1比例分派長實地產股份。

陳先生指，他在80年代經售賣「朱義盛」，賺了第一桶金，之後賺到的錢大部份用來投資股票。談到投資心得，他笑自己從來「人棄我取」，不看好騰訊（700）等熱門股份，但股價低殘的上海電氣（2727）、航運股，以及遭美國封殺的中興通訊（763），都是他近期的「心水」。

資料顯示，陳先生1999年以153萬元購入該單位至今，似是獨居的他自言「而家冇病冇痛，一個月使一萬蚊已經夠」。他亦看好中國市場：「上面不知幾咁有錢，幾多間巨型企業政府都有份，特朗普動議又要投票，習近平一句就得！」

各位巴打點睇上海電氣（2727）、中興通訊（763）
新手心郁郁想入返少少

763記得一復牌就大手掃貨
人棄你取

呢隻一復牌唔驚再跌多輪咩

別人恐懼 你就係時後貪婪

尋求第二隻長和

on9
人地咁撚多錢買依d當六合彩咁撚樣買咋
輸左都唔會痛

可惜都係一條有錢既老毒能